CLC權恩彬真係好鬼可愛

又高又靚

行埋去同佢講野，會碌大對眼呆呆地望住你

最仲要係Marvel撚黎

平陰style

CLC好正

有真cute d

幾得意

錠欣呢?

雖然個po係講呀B

之但係
識貨！

係 點呢

R圖睇

崔有情

咁少圖

真係好尾機

有真呢樓主！

CLC

世界第一格啦底

clc啲女好撚性感同可愛，真係冧死叔叔飯，上次有成員唔覺意露bra，之後再睇其他片，發展果個成員好撚索，其實本身鐘意鬼怪唱rap條女，好鐘意把聲夠cute...

但係個泰妹就...........

sorn都唔係講到咁差姐 幾好睇啊

呀丞有花名叫丞懵，佢同你講野個樣真係懵下懵下咁架 好靚

睿恩就最特別係把嬌嗲聲rap ，佢平時唔太講野顧住打機，笑聲笑得最核突嘅就係佢

呀喪好聰明好敢言，睇真d其實佢都好有魅力架

係咪個忙內吖 留意過依隊野一排 記得佢好似上過101😅

係

eunbin真係好癲

Marvel撚恩醬

泰妹真人靚過上鏡 而且好撚nice
上次fansign果時我同CLC個睿恩傾唔到計，佢主動幫我翻譯 之後就迷泰妹了

唔鍾意DC 喊了

定post有愛 作為車傻巧感動

泳衣公仔麵中毒

好鬼正

ok啦

呀b出道飯表示認同

佢果對腳真係長到成碌竹咁款

好得意 clc冇佢同elkie都幾難紅

有都唔紅😂😂😂

中分B

白雪雪格啦底

巧可惜牙😢

係😟

有真😍😍

爭咩丫成隊都好可愛

冇錯

但真係紅唔起

難得講人話

邊個黎 唔係貼權恩彬架咩